試當真牙慈大解放

大奶奶

好大...

嘩慈撚線

clssssss

幾正喎

嘩側面好靚

靚過平時咁撚多
靚過正面咁撚多

之前4條女講ig 條片有曬對比已經知佢好大包

好想享用佢嘅身體

Bad taste

［多圖] 試當真主持倪安慈初試性感

好想啜佢d 腳指
同佢瘋狂造愛

女版鼎爺

慈撚左線

好深

條片F5咗幾個鐘

明顯係砵仔糕窩

唔怪得locker忍唔住

個間條bra好撚淫啊

好大對

阿慈事業心好重
明明係最後生果個 不過上鏡經濟已經唔少
重咁進取

蒙頭入閘

蒙頭可入

其實唔大波 反而覺得個樣幾有氣質

牙遲正撚到

鮑姐去到咁盡

棋靈王原來係咪dr. 射精 一早預視左

蒙住自己？

@棋靈王

阿慈有上連登,想同你講
阿慈你真係好正,試當真d 女入面最鍾意係你
加油

不愧係世一慈

好想同佢做

唔大但整體均勻

慈來的愛

正解 唔大
世一慈

你地要飛機場Jessica啦

我要大波慈

樣衰

慈撚線

鮑魚很大

慈𠹌線公司

波波慈

個樣正過啲港女咁多，唔明點解有人話要蒙頭

揸過波未

腳趾 腳板底

幾時到jessica都大解放

唔怪得locker 話慈來的愛

真係好似金城安扮女人

化妝同攝影極為專業

慈能線 咁能有火

阿慈好正

幾大都j唔落

慈撚線，豪哥又開post

你唔屌我屌啊

之前又屌人樣衰又鮑姐又鼎爺
依家又j 到仆街

一早講左佢大波好正，個陣我開po 成堆話佢唔係女神

一早就咁 口罩小姐就唔會咁早比人FOUL

以前同hall個時佢好撚樣衰

谷既

啊慈世一

搞撚笑

想屌

谷就一定谷

而家都係

唔蒙都可以啦，我覺得佢好靚

我覺得慈正過ca姐好多

屌打ipad Jessica

平板電腦有咩好睇

普通啦
咁既樣 起碼大多兩cup先j

呢到有

果然有奶便是娘 明明之前啲post先笑佢樣衰

大學時期

佢個時唔化妝扮靚啫

你係咪記者定撈緊毒果，開親帖都上報咁滯🤔

ca姐依張有啲似kathy仔

咁都要蒙頭你食開咩

搵到

大波著針織衫

女乜撚野神阿
乜閪都女神

鮑姐

佢呢個樣真係要喇

好能一般

好心就整返斜蔭

我食埋你嗰份

Cls
Jed

我夠膽講 呢輯相之後條女肯定上神枱

依家J都唔慈

條女好撚癲
平時啲片樣衰到青山走犯咁款
影相又好撚正

以前記者look仲好睇
而家一時似王祖藍一時似鮑姐

咪撚成日問人食開乜喇，各花入各眼，你覺得佢唔化都okay唔代表其他人覺得係

我自己都唔知原來又上報

扮咩吖

佢同許賢拍問答條片 個造型好好多
佢唔岩留陰

真，果然慧眼識英雄

仲有佢個時個問題係塊面太肥，而家fit返咪幾好囉成日反問人食開乜，食開乜洗唔洗po埋出嚟俾你睇啊？

Locker:bye 9896

有機會同ca姐齊名

d腳趾好柒

篇文話阿慈報咗D演技班
係咪又係豪哥嘅演技大師班先

阿慈世二
alma世一

正常樣

依度班友吹到咁誇張

幾cute,gfable

呀慈重返兵器榜第一位

佢只係雞

試當真係星夢同鍾培生嘅走狗

裝很大喔

好撚大波喎！！！！

臭雞

睇過佢裝修前未？

可唔可以唔好咩狗屎垃圾都女神

牙慈次次拍完片一定俾幾條仔執幾劑先有得放工

成日擺我上報都無通知我

巴打你平時食啲女一定好正，唔係女神樣就係狗屎垃圾

個網全部女黎

好可愛

二指長過公咁多

正式宣佈CA姐世二

有網民在討論區發起「香港四台YouTube 女神外表排行榜 」，把四個頻道的女神分為八級，當中熊仔頭的Santis Chan位列榜首，被評為R（rare）級激罕女神，小薯茄麗英排於榜末，被評為Ｆ級女神。其餘女神排名分別是S級的阿冰（吳冰）、Jessica（陳苡臻）、米露迪；Ａ級的Ah Gi（樊沛珈）、嘉盈及童童（蔡曉童）；B級有杜小喬與Jackie；C級是SuperGirls成員陳穎欣（Yanny）及阿慈（倪安慈）；Me Chan（陳逸敏 ）被評為D級。

熟手到好似自己諗個排名方法咁

白裙張相 好似男人

根本就佢自己寫嘅屌

點解唔係跟cup size排

咪係，最多細C大B
大波wo

相當震撼

邊忽大波
反而覺得佢著衫再大d
估唔到除左反而無乜睇頭

好似鮑魚

佢無撚腦 淨係識跳抖陰舞

你想識呢啲女不如去匡智

試當真係深藍 鍾培生養嘅狗

how much

自己新聞自己作

而家報紙佬啲稿費好易呃，自己開個帖跟手寫多兩句咁又一篇

輸左口罩小姐姐
都唔洗一次過除曬咁極端嘛

屌你我牙慈平時都唔失禮啦

正常樣，但一定唔會係無化妝

咁個方法真係我創，只係無人記得
我兩年前都已經用呢個方法排過女youtuber，男歌手，都係好多人投票，過千人
不過當時無上報姐
所以證明我唔係記者

連登仔都係處男
屌你老味咁都叫大

我知係你創我都知個娛記有份諗

真心j唔落

屌，好撚可愛

193做乜要foul佢

波大遮三醜

去hall d activity係撚素顏
佢係化完妝咁樣喎

omfg

試當真最大波既阿慈都係得咁多
想像唔到Jessica有幾平

之前覺得依啲女麻麻

宜家 衝呀！！！

屌

近鏡唔可以正面
但側側地幾正

我要冬OT明慧呀

無咩問題

勁正

出黎拍野冇幾耐就影呢D相
洗唔洗咁博

喂谷到咁都話大
樣係唔差但最多咪又係B吹撚到乜柒都女神死毒撚

喂大佬 著裙又被風可以有幾「搏」
是但搵下啲寫真架妹都大把咁上下貨色

明慧咁著我支持

啲腳趾柒撚到

起碼G奶

咁後生佢邊會中意

頂盡C

大波鮑姐

屌你拍粵語殘片呀？
啲相濛撚到咁點柒J

Ah gi 點會輸米媽

你？打飛機啦柒頭

WHO?

攝影師化妝師幫咗佢唔少

點解呢間野成日氹到d女仔上去影性感照

得罪講句 睇片佢幾柒下

飽魚

啱啱打咗兩次
個前列腺就嚟漲到屙唔到尿

個廣告

D內衣褲傍自己帶？
如果唔係d職員咪好正，阿慈著完佢地拎黎j

唔信都無法

根本佢最正

咪阻住條隊

以前同佢一齊做freelance個陣識佢
估唔到突然紅左
講真，做freelance個陣，見靚過佢既女仔有好多，但有時紅既嘢真係好講運氣
我見個啲靚女post下泳衣相，都無乜人氣

幾正

癡撚線 好撚正

O咗成幾十秒

慈母手中線

有無課金plan?

Fit咗好多 減肥成功？

諗起孔祺雞

佢真人點

幾錢q

專登用地心吸力黎升cup

講真 第一次見個陣 覺得唔顯眼同普通
可能無化妝同有其他靚女係度
但份人係健談既

Santis is the best

好想奶佢粒lin

呀慈is the breast

而家瘦咁多

最後個張個樣好淫

王祖藍又扮女人

咁未好 發炎

咁有料 竟然做過港台實習

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

唔好啦

Locker新目標

唔認返個鼻真係認唔出成個人正左幾多

唔會 阿慈冇男朋友

正仆街
返返吓工又要打飛機

點解同平時睇片差咁遠？

陣女人味出哂

有冇料爆

透視

角度問題
不過慈唔醜啵

睇試當真live都覺佢係個普通嘅女仔
但佢感覺性格好好 做friend應該幾正

側面呃到人

願問其詳

佢呢個造型靚好多 佢個樣同身型唔係幾岩著文青衫 著呢啲緊身現曲線 走埋個濕柒空氣陰 即刻想屌

咩名？想科勞

做朋友一定好好玩

所以千奇唔好信女人d相

好似

波係大，但的確係樣衰

波大遮衫鈕

你硬要覺得似既
張張都會似

佢咩look我都想

ngaionchi_kathy

有啲似溫碧霞

同我條女差唔多

好有個性 正過好多所謂星

都係問答比賽個look最掂

個樣好仁

屌你係咪青頭嚟㗎咁都素顏

瘋狂打飛機

好醜

歐國賢d shot都知佢咩料啦

眼神做得幾好

cls

咁佢以後打側行啦

始終都係鐘意 Kayan9896

支持 一直覺得佢好靚

Her big is too nose.jpg

好正好想屌
乜野JESSICA行開啦

同正面差咁遠
出多d側面算啦

雖然真係好撚大
但禾刀是G持雀屎卡

靚過平面咁撚多

好撚正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩 打咗J

唔靚又唔性感，成件事好怪，雖然睇得佢好淫，想扮有女人味

好撚正呀

佢個樣雖然唔係去到女神級果種靚
但感覺夠親近夠貼地
同埋會有想同佢做愛既感覺
反而Jessica冇依種吸引力
見到個iPad都冇性慾

真咩呢幾張睇落去都係C咁上下咋喎，仲未計有位push up有承托睇落會大啲
其他人細咋嘛

阿慈
我知錯啦
以後我淨係認你做女神
可唔可以比我享用你既身軀
請pm我

正

牙你老母

The playlist does not exist.

牙慈世一

咁大波都冇先天條件？

(. ) ( .)

G

牙慈

而你老母臭閪咩賤種
舊年幫cctvb班走狗護得好大聲架喎
李柔堃上星期被人叫食屎呀 出黎幫拖未呀

《Esquire》（君子雜誌）創刊於1933年，來自美國紐約，是全球目前歷史最悠久也最具權威性的男人時尚生活雜誌，目前共有25個國際版本。

慈世一

無論幾咁豬扒都好
攝影師同化粧師都可以變你做女神

王祖藍都唔蒙

唔講都認唔出係佢

第一張係幾正

正面就full shot
側面就close up

識玩

初初第一條試當真條片幾好 幾gfable
依加個樣越來越俗
Unfol ig 了

有機會d,不過實有p圖過

仆街 好正

你班友見過大波未㗎

大把cosplayer都大波淫底靚
係拍youtube先，要拍片先可以成日小事露少少都放大黎討論
不過我覺得不被討論係幸福d，有時d留言都幾惡毒

唔染返好個頭先影㗎

offtopic: my叔個sm look

性感相物以罕為貴
Post得多就無新鮮感

大把靚女得個殼最後都係上唔到位
娛樂版都一大堆失蹤人口

有無人氣都好睇天時地利人和
好似kakisham咁
唔係高大靚仔但keep住嘢拍咁又多人識咗

我其實都覺得呢輯相略為有啲太盡

OH MY DOG!

慈來的春天

OUT左大軍換明慧老師啦

真係覺得佢好撚似金城安

利申：無睇好耐

影果個真係高手一張正面都無

因為每個演出都要下把位

相反林耀聲就少job

大你個頭
C
唔谷可能得B

唔夠靚又冇實力最後都要靠賣肉上位...
希望jessica可以保持清泉

啱啱搵到佢Twitter，雖然入試當真之後已經冇再更新，不過19年開始都一路有retweet做文宣

City?

咁都叫盡

本身就梗係唔盡，但係佢咁新突然之間就咁就有啲心急同搏過龍 佢自己都認咗

但係我覺得幾有效

佢之後唔好係咪都打對波出黎就ok

當然。我知佢肯定有Moon帖，都係講埋，其實主要都係佢係最後生嗰個，始終係比較衝動，入世未深，好多嘢重要慢慢學 。

我相信大多數香港男人都有遇過呢個問題

後生唔衝動唔通臨老先黎除衫咩

我知，我唔係淨係話佢除唔除衫呢個問題，係佢平時講嘢或者做嘢，包括呢次訪問都冇乜問過人話做就做。都係後生嘅特點嚟嘅，不過有陣時有啲嘢留返啲空間/餘地畀自己畀人會好啲咁解，個效果可能再好啲

頂多咪b尾c頭，咁都叫大？
連登仔係咪食開屎

想做就做我buy喎下下咁多顧慮就唔好睇

呢啲其實之前佢哋謝票場都講過，我無謂再重複，過多幾年希望見到佢有進步成長

屌你
完全唔係果個樣黎...

孔明初試性感

祺。初試

mean

牙慈個樣貼地個CA姐
鐘意牙慈多D

ca姐幾時解放

佢正面個鼻唔得

193專foul靚女 一樣

好正牙慈比D信心自己啦
依家試當真女角, 你最有characters

Esquire影女好撚掂

白滑波波慈

都唔係好大，我條女大d

阿慈下一步會唔會去整下個樣, 咁就perfect....

跟我來一場慈來的愛吧...

珍
B 著push up其實可以去到睇落似c or d
Satami 有啲bra 直情講明push到大兩級

嘩嘩嘩

個陰真係好唔啱佢
佢ig碌落啲有張相白衫無陰 靚好多

教父
J你就J啦，懶係語重心長咁
人地大把現役演藝人朋友，應該點做洗唔洗你呢啲二打六教呀
當左自己係娛樂圈大亨古天樂？

笑死

重心腳呀 屌 幾廿歲人路都唔識行

你講野都幾廢老feel

次次都執過哂D相,打哂陰影,無波都變有波